山林道巴打入一入嚟

你叫淡淡點搵食

正義既淡淡avenger唔係為搵食
係為左救得一個得一個
係為左大家可以日日賺
係為左搵機會貼銀行戶口展示香港首富級實力
In 淡淡 we 7

改下個標題，淡文就標題誇大佢，好文就標題曲線變淡，氹下班細蚊仔，細路好天真好容易開心

篇阿Q正傳

佢地唯一滿足感泉源黎 冇左會好大穫